[佛系mode] 有無巴絲打同另一半已經玩到有少少性冷感左？

同佢一齊左三年
扑野方面真係咩花式都玩過哂
呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動

但就係尋晚 佢突然話想著住校服比我搞

我: 去邊度買校服呀?
佢: 著番我中學個套囉

佢係衣櫃拎左套校服出黎著左上身
我即刻好似撻著左咁撲低左佢

我:一齊三年而家先知你讀皇仁
佢: 嘻嘻 傻豬

就係咁
我地就渡過左激情既夜晚
詳細唔多講
但我覺得我地既關係已經修補左

皇仁係人都知係男校啦
重作

樓主思覺失調 佢A0

我真係好愛佢

佛你老母

回帶 0/10

真人真事